我fd算唔算係破咗處？

我個fd一向都好錫身，諗住結咗婚先做，咁啱佢男朋友老豆老母唔係屋企，所以噚晚係男朋友屋企過，結果情到濃時大家打晒茄輪，前戲做晒，又伸手入去摷埋，最後仲隔住條底褲磨J。結果佢同佢男朋友磨到好激仲射咗出嚟，搞到佢成條底褲都有精液，好在佢好快除咗條底褲，但係佢依家仲係驚緊。我fd算唔算係破咗處？
利申：我fd係女
這些機會唔係屬於我的

爸爸唔好唔要我

處女媽媽

結果佢同佢男朋友磨到好激仲射咗出嚟

結果佢同佢男朋友磨到好激佢男朋友仲射咗出嚟

精子一接觸到空氣嘅會死 除非佢啲精子好強壯

隔住處女膜射唔射到精入去
我都想知

ntr爽唔爽

好有歷史感既cap圖